我個fd係咪gay

如果有條仔米八大隻三大first hon grad但無女埋身係咪gay?

代表佢鍾意你

我估你boy Friend 係gay

我唔係gay 但佢好hehe

冇女埋身=gay?
係嘅話成個連登都係gay佬了

180 200磅 /毒樣唔得咩

無女埋身 同 有女埋身但唔受 係2樣野wo

係
佢好想屌撚死你

草食男

介紹比我識

He到咩地步先
無女埋身唔代表gay個喎